論小店如何對抗淘寶

周不時有啲林沈野想買，又唔知係香港邊度買，最後局住上淘寶訂，如果香港所有店舖都可以係HK price或者一個app報上貨品資訊，係咪可以等香港人多啲選擇呢？

人地果種極低成本你地無可能對抗倒

淘寶直接同廠拎貨，香港街鋪就淘寶拎貨

除非你賣d野無得上網買，如果唔係我跟本唔使同你買

價錢唔係我買嘢嘅唯一考慮因素，如果價錢相差不遠，我都想睇下實物先買。
淘寶係方便嘅

我都係咁話
街邊嘅淘寶貨係俾唔識淘、怕煩嘅人
同一件野貴一截
既然我唔急要又識淘 就緊係自己訂

係香港多數都係睇返手作/外國代購鋪/自家品牌之類